女子聲稱來自武漢嚇退防暴

【0205 天水圍即時｜「我都是武漢的！」】

0017 一名操普通話的女士對警方突然噴射胡椒噴霧表示不滿，指自己「只是在這裏走」。期間，她大聲向警方稱自己來自武漢，表示希望能傳染肺炎予警方。旁邊記者聞訊嘩然，立即向後退開。及後，該女士除下口罩面向警方咳嗽，警方防線一度後退。

該名女士向記者稱自己數年前來到香港。警方亦向她表示:「得喇得喇，你贏。快啲返屋企喇。」

攝／Chin Wa

打少陣飛機啦
咁少事就扯曬旗點做大事

手足

部分鄉音新移民落到嚟反而會屌大陸同屌狗
呢啲先係願意擁抱香港價值嘅新移民
反而有啲日日話支那點好嘅廢老又唔敢上去住

警方亦向她表示:「得喇得喇，你贏。快啲返屋企喇。」

班狗縮到
搞咁多個月原來人肉生化武器最有用

笑死

宜家話自己係武漢人分分鐘救你一命

欺善怕惡